數碼相機真係咁易入塵?

買咗xf10，第一次部機有兩粒塵同橫線，換咗另一部之後，仲有一粒塵，f8以上就見到，數碼相機係咪都咁易入塵

會唔會係換鏡手勢問題

呢部無得換，我買咗一日咋

富士藍嫁wor

你邊度買先？

星際cshine 我意思係無得換鏡，機我換過一次了

我唔評論你買呢間
但係有啲細鋪本身對部機嘅handle都唔係好

（有人話會有翻修機，唔知真定假）

不過你要睇埋你部嘢咩產地，QC可能唔好

但係真係唔好喺自己未完全接受之後降低自己的底線，有得換就儘換，再唔得就退。

好耐無買過DC仔，但就咁諗都覺得易入塵，鏡頭自動申縮